一句講哂，要有民主 定有樓住??

民
樓

目光短淺嘅我好想要樓，但諗埋遲下日子真係不堪入目

有樓住但係俾人收樓冇得怨